我最主要係想指出......

琴晚到依家開左9個jer獌post

佢低質反曼高質反麻

十個

吹爆未?

G

反獌大將軍終於返嚟啦

樓主真係好搶口 不過笑獌狗永遠無話錯 獌狗
Btw mayug

pish

下個post開作客初試性感ok?

Mayuyu